達哥算唔算越反越紅嘅又一力證？

未反送中之前已經回塘，得4000-5000人睇
今日21號有成9000人睇佢直播
有時候真係唔信邪都唔得。

連豬蛇都痛改前非
反達冇前途

連燈

反林鄭反到成功控制疫情

反送中反到比人送哂中

伍公子嬲死, 踩極都踩唔死達哥, 已經不停指名數臭佢,
仲要俾達哥再紅啲
連大J 直播都多人左, 但伍公子都係維持一千左右, 好慘

豬蛇自從上年七月已經潛水
達哥今日21號開台

反迖之路難行到

次次講起迖哥一定要拉埋伍公子黎講

伍公子而家抽大J黃絲水不知幾爽

係都陳偉霆啦